求一女仔夾租屋

想2個女仔租2房1廳
自己預算係大約4000蚊
唔會點帶朋友上黎 但可能一星期男朋友會黎一次
有無絲打有興趣

你姓咩

2girl one cup

4000蚊一個，你想個女仔比4000？
8000租唔租到兩房一廳

我自己比4000
我有朋友租過佢7500租過一個400幾呎2房1廳
唔知依家仲有無

最

1萬就差唔多

我自己住 關男朋友咩事

我要間細房就得

你朋友租邊到?

長沙灣同深水埗中間

幾多年前啊
依加 大西北 4百尺實用 都租緊 過萬

假設佢比夠5k
9k都冇咩筍盤比你揀

佢早1 年租

香港地真係

7500應該一年前都難d
你預一年多10-15%租啦

Good luck
4K 仲要有時會有男既喺度
肯同你夾應該得close friend

同你條仔夾錢租好過啦

如果4.5k左右呢

點解唔揾多個租3房

要就埋你帶仔上黎扑野 睬你都傻
郁啲屌埋你roommate添下傻閪

On撚9 點撚知你男朋友乜野人
一陣強姦另外個過咪仆街

搭單問知唔知3房1廳近太子要幾多 12-14k得唔得

同意,樓主真係on撚鳩

如果你又改口話唔怕既話咁同男仔合租你又肯唔肯?

我覺得都係睇大家夾
我都唔會介意絲打帶男朋友上黎
最緊要係大家覺得舒服就得
如果真係無 我應該都會租套房

2 girls 1 dick

邊區

乜都未諗其實
只係初步問下

我租比人200呎都8500
你8000想兩房一廳

住附近 套房都6500起
唔洗check ip 太子比你想像中貴好多

見到旺角套房4600

4p

巴打受唔受？
唔會偷睇你同男朋友扑野

男朋友一齊夾租住唔得?

我覺得依啲真係大家要了解足夠
如果你咁講 我都唔知位絲打係乜人
而且我覺得 如果位絲打係有拍拖
都可能會間唔中帶男朋友上黎
所以我一開始就講清楚 等大家都有得揀

點解要租
同屋企人反面

有男人上黎，實好難搵。你不如同男友夾租好過啦

巴打okay?

佢有屋企返 只係間中上黎一次半次
點解要我男朋友幫我交租
同埋 我唔想同居咁

巴打租ok?

夾租要被逼聽埋你地扑野不了

我都搵緊人夾租 而家搵到個唔錯嘅盤 兩房 喺九龍
有興趣巴絲聯絡我

想租邊區？
有興趣

帶埋男朋友上嚟3P